聽日應該黎個超合作運動

我地應該話俾市民知我地今晚有幾嬲!
唔係要塞鐵，令大家返唔到工，令佢地都嬲示威者。
係要大家逐步對政權反抗!
聽日星期一要令全民免費搭港鐵!

原理係咁
Netflix 有套Derren Brown: Pushed to the Edge，設計令普通人去殺人就係首先令佢做d好簡單嘅野，等佢個錯愈來愈多，最後就會聽話去殺人。我地唔係去殺人，但要好多和非再支持我地，就要令佢地更覺得犯法係無野，政權係可以反對!

推到全世界免費搭地鐵

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

我有藍絲同事上星期已經話星期一會塞鐵
明明我日日上連登都冇人提
星期一塞鐵一定係林奠嘅訂劇本

人哋都核爆都唔割蓆
你搞乜？

得警察犯法 休班警非法集結
砌人生豬肉
69 616 721 812

光復香港
時代革命

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

WTF

推

方法係點
破壞閘機？

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

求方法 除左自己跳閘

好多港鐵個閘機都有sensor 開關閘
揾人企係度就可以

再唔係呼籲大家有良知就一齊唔好俾錢入閘